[有圖] [突發] kelly同達哥合照！

好姊妹嘅意思

我初初都有諗點解佢講mother咁怪

達哥呢張相有D似耀揚

人地外國長大 都質疑人地d英文

點解唔可以講屌你家長要講老母

未入已經估到呢張

同老一輩講我同邊個邊個著同一條褲大一樣
俗語黎姐無話得點解

咪係

肥婆係挑剔啲

kelly唔係去咗日本咩？

偽毒

句phrase 好撚常見

唔識就唔好出黎柒啦連登煩膠

人地外國都冇你捉得咁嚴

收啦死肥婆

你就真係怪啦咁都未見過

好撚柒呀肥閪

基拿馬ig都成日用呢句架啦

拿

啲肥閪真係好撚煩

過街老鼠

咁都要質疑

媽呀好撚柒呀

sorry 囉...見識少又無外國朋友...

x登仔總之一見有幾隻英文就一定會話你goodest English /一係就話你grammar 點點點，但錯咩又講唔出

Parents 笑撚左

傻西

有冇人將達哥個樣改做蔡思貝

死肥閪好撚柒
我英文唔係好勁，但睇圖理解都估到句phrase咩意思啦

肥已經係原罪

柒死人囉～死肥閪

仲諗緊點解唔知你地講乜
原來我一早block 撚左個肥婆

咁普遍都唔識有點柒

比你睇下啦

死肥閪 過街老鼠

柒夠未 收皮啦

廣東話「我都有阿媽生」，你唔好去糾正人一定要講「我都有阿爸阿媽 / 家長生」?

其實佢係假膠定真係肥婆？

唔係話外國長大就唔可以質疑 但句嘢真係無問題
點解唔google左先 呢度係連登唔係yahoo知識+

kelly琴晚鬧得我好啱。。。

我都諗起基藍馬

兩個都靚

通常肥婆都唔用腦 唔好怪佢

屌 係香港讀英文讀壞腦啦係咪呀

成尻日係到捉尻人英文真心on9

點解係遊戲台

+1

好心佢啦

肥絲好柒

又衝出黎柒

+2

肥婆收皮啦 唔抵得人呀

+3
柒唔切

死肥婆臭閪成個腦裝撚柒哂D脂肪?
過主啦屌你老母死肥婆爛臭閪

+4

肥婆死出來

見到肥婆兩個字已經估到，唔洗碌返上去睇返佢個柒名

乜能野parents呀傻閪

蘋果啲記者同編輯真係好無知

收嗲啦死肥西
咪扮識英文

香港人好鐘意捉人英文
英文越差就越捉
港女更加鐘意捉
肥婆港女更加唔駛講

異父異母親生兄弟

第一個回覆仲要係條戇尻

柒到

咁係咪我香港人 就唔會俾人質疑我中文

如果我係鬼佬，你講中文諺語，我唔會質疑你，因為中文係你first language.

收皮啦死肥婆過街老鼠

咁first language都可以質疑嘅，不過google左覺得有問題先出黎懶醒啦

真係有十足把握先好challenge

學到野

條肥閪柒撚到深潛

應該話, 如果你某language真係好撚好, 而對方真係有錯, 咁梗係可以指出錯處

如果你某language半桶水, 走去挑剔人哋啲雞毛蒜皮錯處, 人哋又冇錯 ...... 咪柒囉！

好心你柄埋一二邊啦肥西大隻好柒呀 英文達人

人地日講夜講十幾個鐘
夠膽質疑人地

LM睇英文專家

冇睇user name添

收皮啦肥絲大隻

錯唔係問題 first lang都成日會叉撚錯 大家咪討論下
串柒柒既態度先

有人講野咩？ 看不到屎

Parents

肥絲

真係好撚7

嘻

真係好撚柒

出黎講兩句